# ENVYCONTROL GUI
# This file is put in the public domain.
# zamszowy, 2025
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: envycontrol@zamszowy 1.2.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/linuxmint/cinnamon-spices-applets/"
"issues\n"
"POT-Creation-Date: 2025-08-30 22:00+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2025-09-06 16:13+0800\n"
"Last-Translator: Peter Dave Hello <hsu@peterdavehello.org>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#. applet.js:40
msgid "missing dependencies"
msgstr "缺少相依套件"

#. applet.js:70
#, javascript-format
msgid "Switch to %s"
msgstr "切換至 %s"

#. applet.js:72
#, javascript-format
msgid "Switched to %s (pending reboot)"
msgstr "已切換至 %s（等待重新啟動）"

#. applet.js:74
#, javascript-format
msgid "Switch back to %s"
msgstr "切換回 %s"

#. applet.js:100
#, javascript-format
msgid "Changing mode to %s"
msgstr "正在將模式切換為 %s"

#. applet.js:102
#, javascript-format
msgid "Switching to %s mode in progress..."
msgstr "正在切換至 %s 模式..."

#. applet.js:106
#, javascript-format
msgid "Switched to %s mode"
msgstr "已切換至 %s 模式"

#. applet.js:135
msgid "Configuring..."
msgstr "正在設定..."

#. applet.js:146
msgid "Hybrid settings"
msgstr "混合模式設定"

#. applet.js:149
msgid "  Create cache"
msgstr "  建立快取"

#. applet.js:151
msgid "successfully created cache"
msgstr "已成功建立快取"

#. applet.js:155
msgid "  Delete cache"
msgstr "  刪除快取"

#. applet.js:157
msgid "successfully deleted cache"
msgstr "已成功刪除快取"

#. applet.js:161
msgid "  Show cache"
msgstr "  顯示快取"

#. applet.js:169
msgid "Show last switch log"
msgstr "顯示最近一次的切換記錄"

#. applet.js:179
#, javascript-format
msgid "Current mode: %s"
msgstr "目前模式：%s"

#. applet.js:179
#, javascript-format
msgid "(pending switch to %s)"
msgstr "（等待切換至 %s）"

#. metadata.json->name
msgid "EnvyControl GUI"
msgstr "EnvyControl GUI"

#. metadata.json->description
msgid "Switches between between GPU modes on Nvidia Optimus systems."
msgstr "在 Nvidia Optimus 系統上切換 GPU 模式。"

#. settings-schema.json->section1->description
msgid "Nvidia Settings"
msgstr "Nvidia 設定"

#. settings-schema.json->enable-coolbits->description
msgid "Enable coolbits"
msgstr "啟用 coolbits"

#. settings-schema.json->enable-coolbits->tooltip
msgid "Allows overclocking (not recommended)"
msgstr "允許超頻（不建議使用）"

#. settings-schema.json->coolbits->description
msgid "Coolbits"
msgstr "Coolbits"

#. settings-schema.json->enable-forcecompositionpipeline->description
msgid "Enable ForceCompositionPipeline"
msgstr "啟用 ForceCompositionPipeline"

#. settings-schema.json->enable-forcecompositionpipeline->tooltip
msgid "Enable if facing screen tearing"
msgstr "如果遇到畫面撕裂問題，請啟用此選項"

#. settings-schema.json->override-dm->description
msgid "Manually specify your Display Manager"
msgstr "手動指定顯示管理員"

#. settings-schema.json->dm->description
msgid "Display manager"
msgstr "顯示管理員"

#. settings-schema.json->dm->options
msgid "gdm"
msgstr "gdm"

#. settings-schema.json->dm->options
msgid "gdm3"
msgstr "gdm3"

#. settings-schema.json->dm->options
msgid "sddm"
msgstr "sddm"

#. settings-schema.json->dm->options
msgid "lightdm"
msgstr "lightdm"

#. settings-schema.json->use-nvidia-current->description
msgid "Use nvidia-current instead of nvidia for kernel modules"
msgstr "使用 nvidia-current 而非 nvidia 作為核心模組"

#. settings-schema.json->use-nvidia-current->tooltip
msgid ""
"If nvidia kernel module is named nvidia-current on Debian, use this flag to "
"make EnvyControl use the correct module name"
msgstr ""
"若在 Debian 上，nvidia 核心模組的名稱是 nvidia-current，請使用此選項讓 "
"EnvyControl 使用正確的模組名稱"

#. settings-schema.json->section2->description
msgid "Hybrid Settings"
msgstr "混合模式設定"

#. settings-schema.json->enable-rtd3->description
msgid "Setup PCI-Express Runtime D3 (RTD3) Power Management"
msgstr "設定 PCI-Express Runtime D3 (RTD3) 電源管理"

#. settings-schema.json->enable-rtd3->tooltip
msgid "RTD3 allows the dGPU to be dynamically turned off when not in use"
msgstr "RTD3 允許在未使用時動態關閉獨立顯示卡"

#. settings-schema.json->rtd3->description
msgid "RTD3"
msgstr "RTD3"

#. settings-schema.json->rtd3->options
msgid "0"
msgstr "0"

#. settings-schema.json->rtd3->options
msgid "1"
msgstr "1"

#. settings-schema.json->rtd3->options
msgid "2"
msgstr "2"

#. settings-schema.json->rtd3->options
msgid "3"
msgstr "3"

#. settings-schema.json->rtd3->tooltip
msgid ""
"0 - disabled\n"
"1 - coarse-grained\n"
"2 - fine-grained\n"
"3 - fine-grained for Ampere and later"
msgstr ""
"0 - 停用\n"
"1 - 粗粒度\n"
"2 - 細粒度\n"
"3 - 細粒度（適用於 Ampere 及更新的架構）"

#. settings-schema.json->section3->description
msgid "Theme"
msgstr "主題"

#. settings-schema.json->icon-style->description
msgid "Icon style"
msgstr "圖示樣式"

#. settings-schema.json->icon-style->options
msgid "dark"
msgstr "深色"

#. settings-schema.json->icon-style->options
msgid "light"
msgstr "淺色"

#. settings-schema.json->icon-style->options
msgid "symbolic"
msgstr "符號"
